有無車仔球迷可以教我睇波

對足球知識系0,有無人系車路士球迷可以請教下?thx

垃圾車都捧

唔洗睇啦

話佐仔廢=球盲
話佐仔勁=識波

屌你老尾

睇佐真奴睇到舒服